批評絕對可以，但係點解連登仔屌前線手足可以屌得咁難聽

惡撚到
得閑就串下勇武有咩撚野用
得閑又講吓勇武淨係識衝識打人 畀仇恨支配

話就話自稱和理非，有啲用戶真係言語暴力、唔理性，不如叫單字和算

文宣都要態度好啦 自己手足嚟架
有禮貌係咪會死人

咁都可以有負評

我會禮貌d比建議嫁啦，對唔住各位勇武和理ching無心冒犯

真係無禮貌就唔會入嚟say sorry啦

光復香港 時代革命

3毛日日搵嘢互屌, 建議巴絲睇post由第2-3頁開始, 同埋推返有用post上嚟
連登仔女咁醒目一定識分

啱，批評個個人都識，要㧗評嘅話，麻煩就就比埋一個建議，等前線決定接唔接受

打氣POST一定要推!!唔好放棄呀香港人

立場-現實就係示威者無你哋諗得咁美好

ブレイヴドロー

打錯字

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

三毛煽動你就當真
吹多2下風就上晒腦當全世界針對你乜都聽唔入耳
冷靜少少得唔得

好撚多滲透架 睇下今朝d post同琴晚d post d分別

請參考星期一下午六點打後至星期二下午
對散水撚既辱罵
可知一二

現場就真係冇見過呢種人啦
一係就冷氣軍師 一係就鬼黎

少d粗口已經好好

啲用戶真係言語暴力,大部份都系啲三毛五毛

多數掉轉

係既唔該出去同我屌返把三毛 唔好比三毛主導哂 好難睇

講嘅一方要有禮貌

聽嘅一方要心平氣和

唔好比人帶風向

3 毛應該有
但實有真和理非睇勇武唔順眼真係屌